新手發問 求大神解答

小弟用緊Sony A7，剛剛買左枝Sigma 17-70mm Dc hsm os Marco (Sony A mount)。想問下買邊隻接環先接得番落E mount。我自己就google到隻sigma mc11 接環，但唔知係咪真係work？想各位師兄解答下，thanks

mc11 係 ef mount to e mount
唔係a mount to e mount

睇下la-ea3, la-ea4